dllmch plgck

zych szmsf